最仆街唔係叫人移民既人

最仆街係自己移撚左民
上網話咩走左先發覺香港好
好後悔過左黎xxxx
叫你地班傻仔一定要留係度睇住香港

佢邊到話移右民有問題？
你眼殘？

笑死 肥絲文盲

移右民冇問題呀
你走得架啦bye

真係勁仆街

我就走咗啦

等同班仆街移民左去外國，根住話自己心繋祖國一鳩樣！

移民同蝗蟲難民有分別

唔怪得咁落力叫人睇住香港

關蛇以死相搏真相(ㄏ￣▽￣)ㄏ ㄟ(￣▽￣ㄟ)

最仆街係d盲撚